送兩部考評局標準的計算機

haha如題
grad左岀黎做野 唔再需要部機
雖然擺左幾年，但eaa approved既印仔仲向度架
有無好心既幫我收留佢地 要晒兩部都得架
tg

絲打就要
順便追你

3650P十幾年款

omggggggggg而家班00後唔係用呢款喇？

多謝幫我推post

返工或者平日需要部機都可以要架
唔一定中學生

omgggggggg太受歡迎了已額滿
多謝大家支持

重推
有一個名額

又滿左額luuu thx

送計數機咁好

我都用唔著了

我都係用開3650p

大家同年代